{
  "id_query": "20484262",
  "total": 14481,
  "total_current": 200,
  "max_score": 36.075714,
  "origin_question": "Đổi máy cần đem giấy tờ gì k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 23.16902,
      "id": "20423094",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ,Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp anh muốn trả trước 0đ cần CMND hộ khẩu hóa đơn điện anh nha, góp 12 tháng, lãi suất 2,2% của Fecredit. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.779371,
      "id": "22448146",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ,A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình trả trước 4.495.000₫. góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000₫, cần CMND, hộ khẩu/bằng lái, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.318817,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.997433,
      "id": "29236817",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp cần nhưng giấy tờ gì ạ Và có bị giữ giấy tờ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Sau khi làm hồ sơ trả góp xong giấy tờ sẽ được trả lại anh nha.  Anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.079021,
      "id": "27047370",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ cần công chứng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) gốc bằng lái xe(còn thời hạn) gốc hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) gốc hoặc dùng Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) bản photo nguyên cuốn 16 trang công chứng không quá 3 tháng tính từ thời điểm công chứng đến hiện tại vẫn được ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.423195,
      "id": "25133561",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.39287,
      "id": "28942861",
      "field_search": "question",
      "question": "Để trả góp cần giấy tờ gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua trả góp thì anh phải đủ 20 - 60 tuổi, có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu thì mới được anh nhé, nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất sẽ thấp hơn đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.187326,
      "id": "18090062",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 % thì cần giấy tờ gì QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì cần giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hoặc giấy phép lái xe nha, tuy nhiên lãi suất khá cao nhé. Anh có thể thêm hóa đơn điện không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.940998,
      "id": "17905688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu iPhone moi mua ve, gặp lỗi kỹ thuật thì đem ra cửa hàng cần phải đem theo giấy tờ cần thiết gì k?",
      "answer": "Chào chị HàMáy có vấn đề thì chị không cần đem giấy tờ gì đâu ạ, đem máy ra siêu thị cho nhân viên hỗ trợ  là đủ rồi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.80364,
      "id": "30153300",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp cần giấy tờ gì nhiều ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.767061,
      "id": "26995402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp mình trả góp qua thẻ thì cần giấy tờ gì k ạ",
      "answer": "Dạ chào anh, Không biết mình đang dùng loại thẻ nào và của ngân hàng nào ạ. Anh vui lòng cho biết thêm thông tin bên em sẽ hỗ trợ tư vấn cho mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.626625,
      "id": "19390780",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy tờ có cần công chứng k",
      "answer": "Chào anh Đạt,Anh mua góp thì dùng giấy tờ gốc nhé, không cần công chứng, khi hoàn thành xong thủ tục thì công ty tài chính sẽ trả lại, không giữ nên anh cứ yên tâm nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.567966,
      "id": "24124358",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp cần những giấy tờ gì vậy",
      "answer": "Chào anhAnh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.46468,
      "id": "28266301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả trước bao nhiêu ạ. Và cần đem theo giấy tờ gì ạ. E ở rạch giá kiên giang.",
      "answer": "Chào chị Dạ để mua trả góp điện thoại iphone 6 32GB chị phải đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe. Chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có. Chị vui lòng cho em xin thông tin về số tháng chị muốn góp, số tiền chị muốn trả trước, độ tuổi của chị cũng như là giấy tờ chị đang có để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.313305,
      "id": "26493683",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi tham gia trả góp thì cần đủ 18 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.26052,
      "id": "20604390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bn ạ trả góp 30% thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "chào chị.Mua trả góp iPhone 6 32GB chị trả trước 30% thì chị cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe, nếu có hóa đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.073917,
      "id": "26353592",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần giấy tờ gì và trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 thì để mua góp anh cần có giấy tờ: CMND,bằng lái xe/sổ hộ khẩu, hóa đơn điện..và anh có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm anh nha, anh vui lòng phản hồi cho em xin thông tin em sẽ tư vấn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.073917,
      "id": "22296720",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả gop thì cần những giấy tờ gì a/c",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần CMND và Bằng lái xe, đủ 20 tuổi là anh đăng ký góp iPhone 6 32GB được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.(hệ thống sẽ tự che số điện thoại)Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.862673,
      "id": "21776133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho E hỏi trả góp con IP6 này thì cần giấy tờ gì ạ )",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.56432,
      "id": "22753309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những giấy tờ gì vậy ạh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.56432,
      "id": "20477479",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 tra truoc 20% vậy cần giấy tờ gì z",
      "answer": "Chào chị NgânĐể được hỗ trợ trả trước 20% thì chị cần có CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu cùng hóa đơn điện chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.461258,
      "id": "32062381",
      "field_search": "question",
      "question": "T mua iPhone 6 mà quên k hour có tờ giấy bảo hành k. Nếu máy bị sao thì đem ra tgdđ là đc gây cần cả tờ bảo hành nữa",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.446589,
      "id": "18092246",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai cửa hàng có làm việc k ạ.   E muốn mua trả trước 0đ cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại siêu thị Thegioididong.com vẫn mở cửa bình thường vào ngày 16/4/2017 từ 8:00 đến 22:00 anh nha! Nếu anh muốn mua trả góp trả trước 0đ, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.113.000₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.394175,
      "id": "26288893",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì cần giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh muốn mua trả góp điện thoại này thì anh cần có CMND, sổ hộ khẩu hoặc GPLX anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.363125,
      "id": "28391854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.051252,
      "id": "28577993",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.97386,
      "id": "21900000",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qua đt nhờ ng khác đem giấy tờ theo đối chiếu và lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị KiềuRất tiếc thì với các giấy tờ khi đem ra siêu thị để đối chứng cần phải chính chủ thì mới được xét duyệt chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.575752,
      "id": "28577854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 1e thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.466557,
      "id": "17549220",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em là sinh viên thì thủ tục trả góp cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ nếu như anh là sinh viên thì anh có thể cho em xin năm sinh để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42573,
      "id": "25886728",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em 19 tuổi mua trả trước 0d được không ạ . Và cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vẫn có thể mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính FE Credit. Giấy tờ cần có là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn), bằng lái bằng hộ khẩu nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin những giấy tờ anh hiện có, số tháng anh muốn góp, mức anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.354967,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.118637,
      "id": "20196307",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở tphcm Q.10. Bây giờ e muốn mua thì cần phải có giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Để tham gia mua trả góp thì anh sẽ cần có những giấy tờ tham gia cơ bản như CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện đó ạ. Không biết anh hiện đã có những giấy tờ nào như trên ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05032,
      "id": "24712142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 40% và trả trong 18 tháng cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.396.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 501.500₫ (góp 18 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.037443,
      "id": "25908036",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 nếu e trả trc 50 % thì mỗi thág e trả bao nhiêu sh cần giấy tờ gì k",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị có thể tham gia trả góp với côngty tài chính HomeCredit với mức trả trước: 4.245.000₫ tiền trả hằng tháng: 562.500₫góp 8 tháng) lãi suất 0% nha chịChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.030972,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.030972,
      "id": "17659732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G thì phải cần giấy tờ gì? Và trả trước là bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.012053,
      "id": "21998180",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị qtv ơi nếu em chưa đủ 18 thì muốn mua cần giấy tờ gì ạ chị.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn chưa đủ tuổi theo tuổi trên CMND nên bạn không thể làm hồ sơ trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi giúp bạn làm hồ sơ bạn nhé. Thông tin tới bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.87349,
      "id": "23057571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp chỉ cần đưa ra giấy tờ chứng minh hay phải để lại giấy tờ lại ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em kiểm tra thông tin giấy tờ của anh xong sẽ trả lại ạ , không giữ lại giấy tờ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.696142,
      "id": "18610381",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp em cần những giấy tờ gì vây …??? Mong được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh,Để mua góp thì anh chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...và đủ 20-60 tuổi nha. Không biết là anh có những giấy tờ nào ạ? Anh phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40382,
      "id": "25687812",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào mà giấy tờ đầy đủ k cần trả trc đc k?",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND , sổ hộ khẩu và hóa đơn điện , trả trước 0đ , góp 12 tháng mỗi tháng trả 948.000đ , lãi suất 2.17% của FeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.288548,
      "id": "17951670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb còn hàng ko QTV, mình muốn mua trả góp cần giấy tờ gì ?",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.278131,
      "id": "22630300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình mua trả góp ip6 trả trước 1 nửa thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.278131,
      "id": "20778552",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là em muốn mua chiếc iphone 6 32g trả góp thì cần phải có giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.274652,
      "id": "22275684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12 tháng vậy phải trả trước bao nhiêu..và cần những loại giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình trả trước 2.697.000đ, góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 672.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.274014,
      "id": "22764460",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trc 10% thì cần có giấy tờ sao",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp sản phẩm thì tùy thủ tục anh có mà anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.238121,
      "id": "17852208",
      "field_search": "question",
      "question": "@Ngô Đình Thiện: vậy mình phải trả trước bao nhiêu phần trăm và giấy tờ cần những gì ạ",
      "answer": "Anh có thể cho em biết ngày tháng sinh trong CMND của anh để em kiểm tra xem anh có được hỗ trợ góp qua Công ty tài chính HDSaiSon hay công ty khác anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.122927,
      "id": "23480517",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào mình muốn mua trả góp iphone6 32g thì cần giấy tờ gì và cố sgk bản sao dk k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh đủ 20 tuổi đến tối đa 60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện thì anh có thể tham gia mua trả góp bình thường anh nhé. Ngoài ra anh có thể sử dụng Hộ Khẩu photo công chứng không quá 3 tháng gần nhất ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.080076,
      "id": "21388612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Em Hỏi Nếu em đưa trước 10% em đã dư 20 tuổi rồi thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB là 899.000₫ (10%) nha, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.976419,
      "id": "23696449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần đem gì theo",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.735081,
      "id": "22581348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện tại em mới 19t mà muốn mua ip6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.730075,
      "id": "21536897",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua đt sony XA1 và dán màn hình 90k (được bảo hành dán màn hình 6tháng) ở TGDĐ, dán được 3tuần thì bị bong ra.  Bây giờ e đem ra TGDD có được dán lại free k ạ?  Và e có cần đem theo giấy tờ mua hàng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anhDạ anh không cần mang giấy tờ gì đâu ạ. Anh chỉ cần Thông tin Số điện thoại đã mua hàng thì bên em kiểm tra và hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.530281,
      "id": "22834812",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi mình muốn mua trả trước 0 đồng thì cần những giấy tờ gì à",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp mức trả trước 0đ anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có giấy tờ nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221856,
      "id": "27137305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đả 18 tuổi v em có thể mua trả góp Được chưa.và em đả có cmdd nếu đc em cần đem theo những giấy tờ j ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.143667,
      "id": "26112724",
      "field_search": "question",
      "question": "trc đây mình đã mua trả góp và đã có thẻ của cty FE vậy vậy giờ chỉ cần đem thẻ đến cửa hàng thôi đúng ko ad và ko cần xét duyệt hay giấy tờ gì đúng ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, nếu anh mua trả góp lại qua công ty tài chính thì vẫn phải xét duyệt như bình thường anh nhé, hay là anh đang nói đến trả góp qua thẻ tín dụng thế anh ơi, anh vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.951965,
      "id": "19215315",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua cái này...nhưng làm hồ sơ cần giấy tờ gì và có gọi đt về ng thân để xác minh hay k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn mua trả góp thì phải cung cấp số điện thoại người thân chị nha, có gọi về người thân đó chị ơi, Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.94731,
      "id": "21272972",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ xe với cmnd được không ạ,Giấy tờ xe với cmnd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với Giấy Tờ xe. Không biết anh có GPLX hay HK không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.882174,
      "id": "26347574",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp online là điền đầy đủ giấy tờ hiện có rồi đem ra hả QTV.",
      "answer": "Chào anh Cường!Sau khi điền đầy đủ thông tin, sẽ có nhân viên liên hệ để xác nhận, sau khi hồ sơ được duyệt thì anh đem giấy tờ ra đối chiếu lần 2 để nhận sản phẩm ạ. Không biết anh cần em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp và hỗ trợ anh làm hồ sơ online không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.839471,
      "id": "19756399",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon muaip6 32gtea gop ma ko co hoá đơn điện thì mình cần có những giấy tờ gì vậy ,",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể dùng CMND, Sổ hộ khẩu để góp cũng được nha anh. Anh có giấy tờ này không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.705011,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.500364,
      "id": "24609159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là SV năm nhất muốn mua trả góp ip6 có được ko ạ cần thì cần những giấy tờ j ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh là Sinh viên anh vẫn có thể mua trả góp nha anh, anh cần có CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu và góp bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.442132,
      "id": "28175398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muq trả góp thì cần những giấy tờ nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.442132,
      "id": "19140765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên trả góp thì cần giấy tờ như thế nào vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần là sinh viên đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.273601,
      "id": "22101646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu dưới 18t khi mua đt có cần giấy tờ j kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn mua trực tiếp sản phẩm thì không cần giấy tờ nha bạn. Nhưng tốt nhất bạn nên đi cùng người lớn bạn nhé.chia sẻ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.248406,
      "id": "27495828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp cần hóa đơn điện máy tờ ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp sản phẩm và anh dùng hoá đơn điện thì anh dùng hoá đơn điện trong 3 tháng gần nhất và khi anh đóng tiền điện anh sẽ nhận được hoá đợn điện bao nhiêu thì anh dùng hết luôn như vậy sẽ chắc ăn hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.035378,
      "id": "32105399",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giấy tờ sao đây a có khuyến mãi gì không",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, sản phẩm này đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit  đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.972411,
      "id": "30335331",
      "field_search": "question",
      "question": "Đi bảo hành iphone có cần đem gì ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh chỉ cần mang theo sản phẩm để bên em hỗ trợ chuyển hãng anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.904605,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.88782,
      "id": "31119075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp có cần đem gì theo ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.83474,
      "id": "25985860",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cha e hiện giờ k có nhà mà cha e đặt hàng trả góp v e đem giấy tờ đó ra được k ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện các giấy tờ làm hồ sơ trả góp phải là giấy tờ chính chủ chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cùng cha chị đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.747825,
      "id": "20625937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp trả truoc 6 triệu thì cần thủ tục gì ạ. Lúc đi đem theo gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.689286,
      "id": "21756143",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv e muốn đổi 5s cần đem theo những thứ j",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và đổi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng ra mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiêu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.667293,
      "id": "18638786",
      "field_search": "question",
      "question": "E có ý định mua iphone 6 32g . Trả góp bao lâu va cần giấy tờ gì. Nếu e chỉ có cmnd va bang lai xe co mua duoc k",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd và bằng lái xe ở độ tuổi 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia trả góp sản phẩm chị nhé. Hiện chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.512009,
      "id": "18103730",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp thấp nhất thì cần giấy tờ gi? Phải trả bao nhiêu % 1 tháng",
      "answer": "Chào anh Thắng,Dạ anh cần đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ là CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện nhé, với gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Anh cần trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp hàng tháng khoảng 723.500₫ trong 12 tháng nha. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.50341,
      "id": "22445393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em muốn trả góp với giấy tờ đầy đủ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh,Để mua góp thì chị phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp. Không biết là mình đang có những giấy tờ nào ạ? Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.492634,
      "id": "21125794",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp ip6 thì phải trả trước bao nhiêu ạk, lãi suất thế nào, tiền trả mỗi tháng sao ạk, có cần giấy tờ gì không ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.397527,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.359902,
      "id": "18628737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là tờ giấy màu trắng ở khe siim của iphone để làm gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Về vấn đề này thì bên mình không có thông tin, bạn có thể vui lòng chụp ảnh sản phẩm lại để mình kiểm tra giúp bạn không ạ.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354412,
      "id": "21758434",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp  0% ko bqt.  Nếu có thì cần những giấy tờ  gì  và  trả  trước  bao nhiêu và  1 tháng  góp bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.314935,
      "id": "25064160",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp thi can giấy tờ gì anh chi tu van giúp em",
      "answer": "Chào anh Dạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh !!!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.889102,
      "id": "26774495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm xa quê.lam ở  kien giang . mình muốn mua trả góp có được không.cần giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.882677,
      "id": "23487152",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ cần cmnd vs hộ khẩu là trả góp dc hay cần thêm j ko qtv.  Vd như sdt ng thân ý",
      "answer": "Chào anh Hưng,Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ. Anh dủng cmnd và hộ khẩu là mua trả góp được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.868747,
      "id": "22580077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bây giờ em ra thế giới di động để đổi sim 4g thì có cần tốn phí hay đem những gì không ạ? Em cam ơn",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đổi sim 4G của nhà mạng nào ạ, anh vui lòng cho em xin thêm thông để bên em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.853302,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.820367,
      "id": "27496048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp cần hóa đơn điện máy tờ vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần 1 hóa đơn điện trong 3 tháng gần nhất thôi anh nhé, ngoài ra cần có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết các giấy tờ này anh có không ạ để em tư vấn anh trả góp tốt nhất nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.661579,
      "id": "29051093",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo. A83 đc 2thang muốn đổi cần bù bnhiu tiền và cần gì ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Nếu sản phẩm của chị được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), chị có thể phản hồi thông tin ngày mua ( hoặc IMEI sản phẩm, gọi *#06# để lấy số IMEI) và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653109,
      "id": "29815236",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mất giấy biên lai thì đổi máy được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh chỉ cần đem bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị và cung cấp số điện thoại mua hàng để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.641776,
      "id": "23775860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ở các cửa hàng thegioididong cần những giấy tờ dì vậy ạ . và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua trả góp tại Thegioididong.com thì anh cần có CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) sẽ được hỗ trợ nếu có thêm hóa đơn điện  thì anh sẽ được trả góp với lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, và sản phẩm hỗ trợ trả trươc từ 0đ đến 6.293.000₫ (70%) anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.597968,
      "id": "17851220",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 4tr trong vòng 12 tháng. Thì cần những giấy tờ gì để tiền trả hàng tháng là thấp nhất. Và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Với gói lãi suất này thì anh cần trả trước khoảng 3.996.000₫ và góp hàng tháng khoảng 622.500₫ trong 12 tháng nhé. Và giấy tờ gồm CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.597068,
      "id": "21406931",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho e hỏi sao máy e khó lấy vân tay thì có cần đem xuống tgdd để kt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn lau sạch cảm biến vân tay và ngón tay bạn xem dùng có nhạy hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.466045,
      "id": "29278977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì gần giấy tờ ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để trả góp chị cần đủ 20 đến 60 tuổi, có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe nha, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn đó ạ, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.466045,
      "id": "17897651",
      "field_search": "question",
      "question": "có      cmnd  + giấy tờ xe + shk có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, hộ khẩu là mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT,trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.402754,
      "id": "27404310",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua góp cần cmnd vs cần gì nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị có thêm Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3645115,
      "id": "21263884",
      "field_search": "question",
      "question": "The master card cua ngan hang nao cung dc phai ko ad?, thanh toan online 100% xong ra tgdđ lấy đt ntn và cần giấy tờ gì để lấy ?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng thẻ master card của ngân hàng nào cũng được anh nha , anh thanh toán xong anh cầm theo điện thoại có tin nhắn và bên em sẽ xác nhận thông tin mua hàng của anh nên anh cứ yên tâm ra siêu thị là được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.325104,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261905,
      "id": "24994365",
      "field_search": "question",
      "question": "mình thanh toán 3 triệu bằng thẻ tín dụng VP Bank, số còn lại sẻ thanh toán sau thì có được ko shop, nếu được thì cần những giấy tờ gì.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, rất tiếc bên em không hỗ trợ anh nha. Anh vui lòng thanh toán cùng 1 lần giúp em, hoặc mua trả góp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.211082,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.194434,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.066005,
      "id": "22693658",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là thế chấp giấy tờ gốc phải không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường,Anh dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để mua trả góp nhé, không dùng bản photo ạ, làm xong nhân viên sẽ trả lại giấy tờ cho anh chứ không giữ đâu ạ, anh yên tâm nhé,Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992766,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.897219,
      "id": "24887336",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà trả trc 0 đồng thì giấy tờ cần những gì ? và đc trả góp trong vòng bao lâu ?  tôi muốn tham khảo thông tin tài chính fe credit",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể mua góp 0đ với công ty tài chính FECredit rồi ạ chị có thể góp từ 3-18 tháng nhé chịMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.879585,
      "id": "22286997",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lm giấy tờ có lâu ko",
      "answer": "Chào anh,Việc làm thủ tục góp sẽ khá nhanh chóng , khoảng 1-2 tiếng ở siêu thị còn làm online sẽ có kết quả từ 4-24 tiếng anh nha! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.851473,
      "id": "17566685",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp không ạ? E có đủ giấy tờ, anh chị tư vấn giúp e được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.669809,
      "id": "19469921",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua Tra góp 20%gop 9thag giấy tờ đây đủ dc k adm.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có đủ CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện và trên 20 tuổi thì bạn sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) được nhé, trong 9 tháng , mỗi tháng là 955.000₫, lãi suất 1.39% của FECredit. Nếu bạn quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên mình sẽ liên lạc hỗ trợ bạn làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.552631,
      "id": "24207444",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iPhone 6s giấy tờ chứng minh bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.534996,
      "id": "25833381",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1tr thủ tục giấy tờ như nào vậy",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.518198,
      "id": "17762342",
      "field_search": "question",
      "question": "A đang làm ở bắc ninh a muốn mua iphone6 32 cần giấy tờ gì vậy a có qplx và cmtnd có được ko e mà a phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anhVới CMND và bằng lái xe anh co thể trả trước từ 40-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.511235,
      "id": "21425664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì. Số tiền trả khởi đầu là bao nhiêu, hàng tháng trả bao nhiêu, tính lãi suốt luôn cho mình với",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Và chị cần cung cấp giấy tờ thì bên em mới hỗ trợ tư vấn chi tiết được chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.42267,
      "id": "22703978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại e daq làm cty , e muốn mua dt trả góp , thì cần đem gì theo",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.362823,
      "id": "17971668",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm này mang giấy tờ ra duyệt được ko shop?",
      "answer": "Chào anhBây giờ anh mang giấy tờ ra siêu thị thì chưa chắc có thể lấy máy trong tối nay đâu ạ, 21h là hết giờ làm của nhân viên công ty tài chính rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.346494,
      "id": "23565291",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn restore lại máy thì cần làm những bước nào ạ hay là phãi đem ra cữa hàng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để thao tác lưu ý nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud và ứng dụng dữ liệu trên máy cũng bị mất hết bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3350315,
      "id": "20227119",
      "field_search": "question",
      "question": "A vó 1 triệu . Và đầy đủ giấy tờ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể trả trước 899.000₫ đó anh nhé. Sau đó mỗi tháng anh cần phải trả 860.500₫ và góp trong 12 tháng đó anh nhé. Để tham gia gói trả góp trên thì anh cần phải có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện đó anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh vui lòng cho em xin số điện thoại liên lạc để bên em có thể duyệt hồ sơ online cho anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.267735,
      "id": "23337546",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang cần mua Mua trả góp lãi suất 0% của iphone 6 32g  trả trước 50% cần giấy to gì vậy,",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nha , góp với giá gốc của sản phẩm ạ . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.182993,
      "id": "26234371",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp cần bao nhiêu để đem máy về ? tháng trả góp bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin anh mua giá thường hay online, số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.010032,
      "id": "22718823",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quê ở thanh hóa.nhưng mình làm việc ở hà nội.v mình có thể mua trả góp ngoài hn đc ạ.và có phải mang thêm giấy tờ gì ngoài bằng lái và cmnd k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vẫn trả góp bình thường ạ. Bên em vẫn hỗ trợ chị được ạ.Chị có thể trả góp với CMND và bằng lái xe ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9941,
      "id": "30751987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp qua thẻ ngân hàng có cần trả tiền trực không và có cânf thêm các giấy tờ khác không",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp qua Thẻ tín dụng thì không có mức trả trước và không cần thêm giấy tờ đâu nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942299,
      "id": "20126792",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần giay tờ gi ad",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp thì anh cần CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.939551,
      "id": "22774095",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua ip6 32gb trả trc 20% thì e cần phải loại giâý tờ gì để mua zậy add",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.2% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.93326,
      "id": "17745249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là nếu như mua hàng có cần giấy tờ gì không ? Mà em muốn mua rồi nhờ bên tụi anh gửi tới nhà bạn em thì có được không ? mong bên anh chị giúp đỡ !",
      "answer": "Chào chị Ngân,Nếu chị mua trả thẳng thì không cần giấy tờ gì nhé. Trường hợp chị nhờ gửi  cho bạn, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho bạn chị nha, tuy nhiên, chị thanh toán tiền trước tại siêu thị rồi sau đó chị để lại địa chỉ bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.86049,
      "id": "19721066",
      "field_search": "question",
      "question": "máy trả góp cần những gì vậy shop ,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.807034,
      "id": "27216387",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua Huawei Nova 2i được 4 tháng đem ra gtdd đổi iphone 6 32gb mình cần phải bù thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.65796,
      "id": "18486937",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lãi suất thấp cần giấy tờ điện nhưng e đang làm ở sg. E lấy hóa đơn điện ở chổ phòng trọ dc ko",
      "answer": "Chào chị,Chị mua lãi suất thấp thì cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện chị nhé. Và Hóa đơn điện phải có địa chỉ trùng với địa chỉ trên Hộ khẩu chị nhé, do vậy chị không lấy Hóa đơn điện trên phòng trọ được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.616114,
      "id": "20884290",
      "field_search": "question",
      "question": "VẬy với GIẤy tờ như thế mk có thể trả bn % vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu thì anh phải trả trước ít nhất là 1.798.000₫ (20%) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 1.174.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.560246,
      "id": "17453321",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị Giang,Chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) ,Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) kèm thêm Hóa đơn điện để được góp online gói lãi suất tốt hơn và được hỗ trợ góp thông qua Công ty tài chính HOMECREDIT hoặc Công ty tài chính FECREDIT đó chị.  Chị có muốn được em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.558629,
      "id": "23875800",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại e ko có hộ khẩu tp hcm và giấy phép lái xe thì có thể thay thế bằng giấy tờ khác được ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu chị không có bằng lái xe và hộ khẩu thì bên em không hỗ trợ giấy tờ khác ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.55577,
      "id": "23607858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ? ,Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ?",
      "answer": "Chào chị,Khi tham gia thì chị cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện.... nha. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.536827,
      "id": "17940823",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có thể dùng giấy tờ của người thân để mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh nhờ người Thân dùng giấy tờ đó đứng tên mua góp giúp anh thì được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.496894,
      "id": "27958002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mua iphone 6 thì làm giấy tờ hết bai nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không biết anh muốn mua trả góp hay mua trả thẳng sản phẩm vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.496894,
      "id": "20551652",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu làm giấy tờ trả góp minh mất bao nhiêu thời gian",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì thời gian duyệt hồ sơ trong vòng 30 phút đến 2 giờ anh nha. Tuy nhiên anh có thể làm hồ sơ online để tiết kiệm thời gian, trong vòng 24h khi hồ sơ được duyệt bên em sẽ liên hệ anh mang giấy tờ có liên quan đến siêu thị Thegioididong.com xác nhận và nhận máy anh nhé.  Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.36253,
      "id": "29776557",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 mình bị hư icloud đem ra tgdđ sửa đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không mở khóa iCloud được bạn nhé. Bạn cần nhờ mật khẩu iCloud mới vào máy được chứ không có cách nào khác cả ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.357221,
      "id": "19805612",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv... mình trả góp thì mình đem giấy tiền điện tháng này hay tháng nào cũng đc ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính hỗ trợ tiền điện 3 tháng gần nhất là được anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.34566,
      "id": "22571594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm,Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm",
      "answer": "Chào anh Nếu các giấy tờ của anh xác thực và rõ ràng thì cơ hội của anh được tham gia làm hồ sơ trả góp là rất cao anh nha, do đó thì anh không cần quá lo lắng đâu anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.330859,
      "id": "25976644",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua máy cũ trả góp ấy ạ. Nhưng vì em đi học xa nhà nên hiện tại không có sổ hộ khẩu hay CMND của bố hoặc mẹ. Vậy em có thể scan giấy tờ hay dùng giấy tờ khác thay thế được không ạ? Em cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua trả góp thì bắt buộc chị phải có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Chị không dùng Giấy tờ Scan được và cũng không thay thế bằng Giấy tờ khác được nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.320167,
      "id": "28149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp chiếc iphone6 có cần thủ tục gì k ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ từ 20-60 tuổi thì chị vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện,..), số tiền trả trước và số tháng để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.290243,
      "id": "29540580",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần những gì vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.285466,
      "id": "26867686",
      "field_search": "question",
      "question": "e đung trên giấy tờ gần 20t đag đi làm co thể mua trả góp sản phâm này dc k",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước khoảng 2.796.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 904.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.245769,
      "id": "20590720",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp không đồng cần gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Để trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20 tuổi, CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện nha. Anh sẽ trả góp mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227526,
      "id": "29203999",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp máy iphone6 32gb cần những gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình chỉ cần đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp), sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc)  là có thể trả góp được rồi ạ!Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.205187,
      "id": "29802108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đầy đủ giấy tờ muốn trả góp 12tháng với trả trước o đồng.ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với iPhone 6 32GB nếu anh trả trước  0₫ (0%) thì số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  782.500₫(12 tháng) lãi suất phẳng  2.17% của FECREDIT với  CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.178584,
      "id": "22463682",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ra thegioididong đem theo 9tr đúng là vẫn mua được đt ạ? Có cần mua thêm gì kèm theo không ạ?. Có check mã ip chính hãng ko nhỉ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị có thể yên tâm không có phí phát sinh chị nhé. Nếu chị quan tâm thì chị có thể mua thêm miếng dán chống trầy cho máy với giá là 50.000đ/miếng/mặt ạ. Ngoài ra các sản phẩm bên em kinh doanh là máy chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam nên chị cũng có thể kiểm tra thông tin trên website chính thức của Apple bình thường chị nhé.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.06169,
      "id": "21512521",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 20t nhưng có bằng A1 và đầy đủ giấy tờ khác có mua trả góp đc k ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh rất tiếc chưa đủ tuổi thì sẽ không thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Đây là quy định của công ty tài chính nên mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân có độ tuổi từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi mua hàng giúp anh ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.002798,
      "id": "20477528",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ trả lại máy ms mua đc 10 ngày trả góp . đem theo phụ kiện của máy , cho e hỏi đợt mua máy còn mua them ốp vs sạc dự phòng vậy có cần đem theo luôn ko ad ??",
      "answer": "Chào anh TâmVới các sản phẩm khuyến mãi hay phụ kiên thì anh đều cần mang cả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.978713,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.917984,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.914031,
      "id": "22846289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua trả góp mà e mượn giấy tờ người khác để mua có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh sử dụng giấy tờ của người khác thì người đó phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.856979,
      "id": "19416340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có nhận đổi máy k ạ",
      "answer": "Chào anh QuỳnhDạ, với máy được mua ở siêu thị Thegioididong.com và còn thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ cho anh đổi hoặc trả máy đó ạ. Anh có thể cung cấp thêm cho em thông tin về giá trị cũng như thời điểm mà sản phẩm được mua để em có thể thông tin giúp anh về khoảng tiền anh nhận lại được anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.827752,
      "id": "22523579",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi là mua ip 6 chưa đc nửa tháng mà nó hay bị chậm với bị đứng máy thì mình có đem đi đổi cái khác được k ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui nhấn giữ cùng lúc phím nguồn   phím home để máy khởi động lại.Bạn cũng lưu ý nên kết nối với một kết nối mạng wifi ổn định để việc truy cập mạng của bạn được nhanh và mượt mà hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.803925,
      "id": "23777935",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôn có bằng lái xe và hộ khẩu vậy còn sử dụng giấy tờ khác để chã góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh không có Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) thì không sử dụng giấy tờ khác để thay thế được anh nha. Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.780214,
      "id": "19764468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi QTV nếu e muốn mua trả góp mà chỉ có giấy cmnd với hổ khẩu thì lãi xuất có tăng hơn k khi có đầy đủ giấy tờ như hóa đơn điện giấy cmnd phiếu lương hợp đồng ạh,",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chỉ có CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  thì lãi suất sẽ là 3-5.5% nếu mức trả trước thấp đó ạ. Chị có thể trả trước 50% trả trong 8 tháng với lãi suất 1.75% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  chị nha Nếu hài lòng với gói lãi suất chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.728435,
      "id": "20509804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a,Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả thì em không thể kiểm tra thông tin chính xác tình trạng sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh hãy đặt hàng tại siêu thị Thegioididong.com gần anh nhất và đến trực tiếp siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.718643,
      "id": "27108937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp 0đ , em đủ 20 tuổi và có giấy tờ đầy đủ thì góp như thế nào ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 0đ khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.684268,
      "id": "17760810",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cần đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hay giấy phép lái xe đó ạ. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.657589,
      "id": "28982834",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn đổi ip6 32gb mới mua sang máy khác thì mất phí  những gì ạ",
      "answer": "Chào chị Bắc,Nếu chị mua Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy mới, không phải máy đổi trả và  sử dụng bình thường bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Chị có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho chị số tiền cụ thể khi trả lại ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.65155,
      "id": "17880515",
      "field_search": "question",
      "question": "351 dịch vọng cầu giấy có iphone 6 16gb hàng đổi trả không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có hàng tại khu vực 351 Cầu Giấy, P. Dịch Vọng, Q. Cầu Giấy, Hà Nội đó ạ. Sản phẩm có giá 6.860.000đ ạ. anh có thể tham khảo sản phẩm  anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.616338,
      "id": "21248092",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ,E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không thể thông tin chính xác được vấn đề này ạ. Anh vui lòng nhấp vào  để được hỗ trợ bên tuyển dụng thông tin chính xác hơn nhé.  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5778675,
      "id": "28603435",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và cần có thủ tục gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.575414,
      "id": "17975952",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua ngày 2/4 nay e kiểm tra thấy nút tăng âm lượng bị lỏng lẻo e có thể đổi trả bảo hành lấy máy khác ko và cần phải mang theo những gì khi đi đổi trả",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì nếu lỗi do nhà sản xuất thì bên em có hỗ trợ anh đổi sang sản phẩm tương tự nha. Anh giúp em mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ báo giá cho anh nha. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.568835,
      "id": "24539729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua được 2 năm rồi nhưng muốn đổi thành máy mới thì cần thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu chị mua máy 2 năm rồi thì bên em không hỗ trợ chị đổi máy khác được ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.513951,
      "id": "19149166",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Lúc đem ra có đc 1 đổi 1 không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp bạn do mình không cầm thiết bị trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể giành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất bộ phận kỹ thuật sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.481035,
      "id": "25568296",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo a37, đổi IPHONE 6 cần bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua A37 là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành bên em mới thu lại đổi cho anh sản phẩm khác anh nhé. Anh thông tin cụ thể ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.480766,
      "id": "17558284",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đủ giấy tờ yêu cầu và trả trước 40 o/o thì trả góp ntn?",
      "answer": "Chào anh Khôi,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Điện thoại Samsung Galaxy A9 Pro thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất 1,39% góp trong vòng 9 tháng, trả trước40%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện  đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.4562025,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.453096,
      "id": "21892500",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình k mua ở tgdd, có ng tặng mà k biết cài đem tới tgdd cài đc k v?",
      "answer": "Chào chị Phương,Trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.403143,
      "id": "21964591",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua chả góp xét duyệt qua điện thoại cty tài chính đã duyệt mình chỉ cần màng giấy tờ đúng như đã kê khai da siêu thi nấy máy hay phải da để xét duyệt lần nữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ của anh đã được thẩm định qua điện thoại thì chỉ cần mang giấy tờ ra siêu thị đối chiếu trong khoảng 15 phút nữa là được anh nha, Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.370366,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.294071,
      "id": "27024863",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua chiếc nova 2i gần 1 tháng h muốn đổi qua máy này cần bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang Iphone 6 32gb. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.21487,
      "id": "29446481",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị hở sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.196184,
      "id": "30594944",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mua iPhone 6 trả trước 3 triệu 500 trả góp trong 3 tháng có thể cho xin chi tiết trả góp đc k ạ (giấy tờ đầy đủ)",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi hiện tại trên web không có thông tin gói góp trong 3 tháng ạ, chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn gói trả góp cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.195645,
      "id": "27740970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi PMH trị giá 500k sử dụg ntn ạ có phải mua gì ở TGDD kg cần trả tiền chỉ cần phiếu này thoy phải k ạ",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có thể Mua được tất cả Sản phẩm ở Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau anh nha. Khi mua hàng, anh không cần trả Tiền, chỉ cần đưa Phiếu mua hàng là được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}